Solomon Yue: 從中國逃難四十年，但避不到武肺搞我

呼籲全球反共

核平支那

爸爸要身體健康呀

其實所羅門之前係中國乜料？
郭文貴果類？

俞懷松家族世居上海，俞懷松亦在上海成長，他的祖父於中國共產黨建國前曾在上海經營裁縫店兼是上海衛理公會元老。國府遷臺後，他的祖父被迫逃到香港，因此其家人被視為資本主義者。文革時，他的家人遭受紅衛兵逼害，他的父親也被送入獄三個週，母親被處以勞改，而他後來也被處以勞改六年。

from wiki

要殺光支那人世界先和平

堆

支那人死哂先天下太平

我只撐劉正(亨利), 信亨利要焦土, 投建制踢走泛民!

可惜日軍當年未殺晒啲支那畜

solomon 報仇！

阿爺有教會背景

正常人係文革呢的時候俾人攪到死全家都會諗住報仇，係支那人先會擁護返殺自己全家既人

所以被迫害

都好大仇口

線啦煎話 墮呢摩

同意！
有本土投本土